[醫學] 人類嘅肝臟如果太乾淨 會係一件好危險嘅事

肝臟嘅功能由肝細胞去運作
佢嘅主要作用係排毒

係人類身體上最忙碌嘅器官

佢嘅複雜程度
去到現今科技咁發達
都冇咩人工器官能夠取代到佢嘅全部功能

而肝嘅生命力亦都係相當頑強
只要仲有四分一嘅正常肝臟
都足以維持正常嘅生理機能
正常情況之下 佢仲會肥大、增生
回復原來差唔多嘅大細

咁究竟點解佢太乾淨
會係一件好危險嘅事呢？

因為肝太乾淨的話
舌頭組織係會跌出嚟咖！

[#ff0000]因為肝淨脷落啊！！！[/#ff0000]

屌你 等我仲諗左諗點解

完全笑唔出

🍐👴🈚㊙🐶🖕

蝦蝦蝦

仲諗住入黎學野

哈哈哈 好撚好笑阿

好笑過樓豬

屌，仲諗住學野，點知

btw,又幾好笑

濛仔咁耐冇見講啲咁嘅嘢

啲醫學知識係真㗎

屌，樓豬老母好笑d

屌，我竟然睇晒

呢度啲柒頭真係冇幽默感

屌，講左一大堆，原來係廢話

已騎劫

浪費了我人生中的一分鐘時間

仆你個街

幅圖仲好笑過樓豬講既野

幾好 唔錯 樓主加油

Not bad

哈哈 屌你

笑唔出咪即係冇幽默感囉
咁撚on9認契仔都有嘅

真南極灰熊？

Noted

我仲咁認真睇

當今網壇有邊個可以扮到我？

On9

好好笑呀

嗯

建議樓主同鴻褔郎學下先

郎郎都係我門下嘅
唔係佢點會叫
熊 福郎？

用🍗會唔會好啲

我真係以為係認真post

利申：笑左

高汁

我真心諗住黎學野

依家學唔到咩？

丫屌你老母等我仲諗住有高質學術post

屌你好唔爭氣咁笑左

屌你老母

屌仲以為你話肝臟太乾淨會比人切去賣

我個肝好多精

你係真資深？
唔多似！

你仲鳩個真嘅南極灰熊啦
唔通我又話你唔似咩

灰熊你條仆X

你係邊個
頂！！！好亂啊

資深.......你條仆

唔似wor

唔知呢 討厭嘅block埋我囉

點會冇啦啦block你...😓
&lt;/blockquote&gt; 呢句嘢應該係bug嚟
好渣

你唔會係鴨鴨掛？

我嚟搵我老婆

你老婆係雞嚟㗎師傅

on9

連鴻福郎bb啲笑話都高汁過樓豬你

仆街 認真左